求名 一套有20年以上動畫電影

記得無記好似播過兩次

故事大概講有艘太空船 好似進行太空測試
個測試要用上幾十年時間 所以參加者都要急凍
之後艘船停左唔郁 參加者解凍
唔知點解班參加者圍埋吹水講下自己參加原因

男主角好似係通緝犯 上船逃避通緝
其中一個男乘客係警察 上船追捕男主角

女主角唔記得
其中一個女乘客想向前男友報仇
想返回地球後去嘲笑前男友揀錯女友

其中一個船員好討厭自己份工
因每次出船都用幾十年時間 搞到 D親朋好友疏遠哂

之後就講艘船點解停左
原來係俾 pat黑色既外星生物入侵
依 pat黑色野會食左其他生物
所以參加者就要搵方法逃去救生艙走人

跟住點唔知 記得謝幕完會有隻白貓叫春(好似係)

Tom and Jerry

秒

有部分似火之鳥 但應該唔係

套嘢好唔好睇

唔係火之鳥

記得依套野無記擺係暑假朝早播
個陣時無記係個段時間都會播下恐怖野

靈貓
1987年

係依套啦
原來記錯左好多野

細個朝早俾呢嚇過 所以好記得